事實證明跟過我美斯踢波，出到嚟都可以獨當一面

事實證明跟過我美斯踢波，出到嚟都可以獨當一面。
美斯真係過左好多料俾佢地

古天奴，拿歐聯
大巴拿，意甲MVP，美洲盃季軍
希古恩，前祖記頂級射手，世界盃亞軍
阿古路，曼城核心射手，世界盃亞軍
迪馬，歐聯亞軍，世界盃亞軍
尼馬，法甲冠軍球隊核心人物，歐聯亞軍
基沙文，馬體會MVP，世界杯冠軍，
山齊士，美洲杯二連霸，智利核心足球員，曼聯高額聘請，今屆歐霸盃亞軍。

我美斯真係好勁，簡直就係球壇校長

鳩蛇早晨

Good morning sir

你點獨當一面的

又wechat 又mengniu，仲唔係球壇譚詠麟？

早晨

你點踢的

美斯就黎要退隊了，德國人特登踢爆佢

美斯唔會囉，佢咁忠心

hi sir

美沙呢？

古的貓靈 Sir !!!

Yes sir!Good morning sir!

你點知的

你點証明的

你點知的？

艾簡達拿呢?

SIR唔好賭波賭到偷警署錢

你點獨的？

你點跟的？

你都咁忠心